點解冇乜人討論移民去紐西蘭？

紐西蘭有咩唔及英美澳加北歐五國德國瑞士？

Agger

移左既人點會教其他蝗過去丫，耳根清淨呀

好似冇乜聽過蝗移去紐西蘭
佢地移去美加澳多

山卡拉地方
利申：想去

交通垃圾

唔熟

講多少少

我都想去隱居

容唔容易?

有冇人可以比較佢地優點同缺點

聽local講，交通比澳洲仲垃圾
澳洲點都好過佢

有冇紐西蘭移民討論group
想移民但唔知點入手

好難移 投資2千5百期HKD
技術移你又要on list又要搵到公司擔保你
你唔係咩醫生律師都唔駛諗
除非你搵到另一半係啦 可以幫你

利申 移左去NZ

唔係係緊缺職業做半年野就Ok咩？？

你要夠分啦 重要有當地job請左你幫你搞
唔係咁易呀師父
叻人去邊都大把人搶啦
連登有幾多呀